{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028415?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스위스마을뮤렌펜션(414동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約を完了した後に追加の変更がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の使用時には損害や毀損に対する責任があり、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 それ以外は無分別な行動は控えてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション期間未確定で料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンション内では様々な施設が利用できます。 客室ではIPTVとWiFiを便利に利用でき、カフェや売店/コンビニも運営しています。 朝食サービスは毎朝09:00から10:00まで無料で提供され、駐車も可能です。 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約後の追加変更は可能ですか？",
            "answer": "予約を完了した後に追加の変更がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用時には損害や毀損に対する責任があり、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。それ以外は無分別な行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション期間未確定で料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内では様々な施設が利用できます。客室ではIPTVとWiFiを便利に利用でき、カフェや売店/コンビニも運営しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは毎朝09:00から10:00まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 474
    }
}